突發！！黑警又打撚死人呀

蘋果直播緊！
好撚嬲
黑警死全家！！

無曬反應呀

完全哂知覺...仲要壓住個佢頭..

黑警 你地不得好死呀

有無人識佢

手足冇晒反應 仲比黑警綁住手

而家係拉左定點？

死黑警仲要搵個盾牌擋住鏡頭

蘋果影到有反應 個口郁下郁下

拍緊面？

推

唔該手足補圖

睇住係黑警壓死人

到今時今日都未有狗死

重要冇白車

死人今晚十八區齊暴動

印尼記者黎
眼部中左槍

黑警鏡前打死人 鏡後姦殺人

點解無白車到呀 屌佢老母

義士好似醒返

又有外藉記者被射中眼

push

停推 無死 重識行

幾時？

呢個唔係不省人事個個

又中眼

真係痴撚線
有記者話有人暈咗
之後班popo 趕過佢
之後多在班上面寫住First Aid 嘅popo
仲將佢翻身

但係到而家仲未有救護車

唔好再企出黎玩 要玩就落街玩

岩岩見佢行得好辛苦 gut下gut下

醒返？？

要比黑警更快搵到佢屋企人

咁你試下喇

但黑警阻住記者影相 根本就係想毀滅證據

屌你老母幾個黑警人地醒番即刻扮好人攞水比人飲，支水都要問fa...收皮啦黑警

邊撚個比負評呀屌你老母 香港人幾撚時識醒呀 係咪真係要有手足比黑警打撚死 先後悔呀

比黑警付住行左幾步行一邊

冇死 32台影到佢郁

好釆！！最緊要人無事！！

唔該手足更新！！

Push!!! 消防衝去救人得唔得？？！！！

屌你老母，標題撚

殺記者

死黑警不得好死

屌你老母乜撚野標題撚阿

report title

亂咁話人死，你係咪好想有人死

無事就好，快幫佢揾律師家人

屌你老母啦 一開始無反應
唔撚通到真係死撚左 比人扔撚左落海先搵返佢呀？
你返去含撚啦

Push

手足黎架唔好成日咒人地死好嘛？你好想死人咩

次次都咒手足

咪話更新左無事囉

講到黑警唔係保護林鄭咁

痴線冇白車

希望無事...

我屌你老母呀，唔該你下次標題加返未證實啦，就係你呢啲仆街成日發放假消息

想人工呼吸

識唔識廣東話？
話死真係死咩
形容詞黎架
辣死我啦
痛死人啦

話「打撚死左人」先係真死

堅

推 死黑警
多行不義必自斃

小學程度駁咀？

係我打個陣好嬲無留意到
多謝你幫我

無謂再嘈落去 我下次會留意返
總之手足而定證實無事就可以

屌

其實十個打一個真係唔會打唔贏

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

印尼記者係灣仔呀

所以樓上話小學駁咀條撚屌我都唔覆佢

睇狗點解釋

又打死人呀

大大家唔好意思 係我開post太嬲太衝動無加返（未證實） 我下次會留意返 總之而家手足無事 但係黑警打人係事實 唔擔保有一日會出現打死人 所以我地一定要重組警隊！！唔好放過班黑警！！

所有出去行既人要留低我唔會自殺畀所有識既人呀！一定要！

屌佢老母又咩事

推---> 唔好一味退唔救人

解散警隊

手足吉人天相啊 一定要平平安安！！！

黑警死全家。

我地都係focus返班黑警

推---> 唔好一味退唔救人推---> 唔好一味退唔救人推---> 唔好一味退唔救人

警畜死全家

完啦，未死架

Hong Kong needs international support

甩咗P嘅唔該推10下

唔係呢個問題

又有手足昏迷不醒

醒啊！！！！

希望佢地冇事

最大嘅敵人咪係你囉死五毛屌你老母

班賤畜第一時間唔救人走去搜佢個袋

3萬條賤畜命香港人要硬 屌佢老母

鬧完繼續當無事發生繼續唔反擊

冇知覺仲要繼續搜袋，分分鐘又插栽

班共警為左101清洗太平地就要咁做

我屌你老母
你搵俾我睇

黑警死全家

已醒

已經好撚多次係咁，好幾次有d女仔暈左，係咁郁佢不特只，仲係無叫車先而係去摷佢袋查身分證。
dklm身分證緊要過人命

拖走左

一見到差佬就走頭有撚用咩

似冇呼吸

仆街出手咁狠毒

食屎啦 死黑警
好嬲呀

之後咪又係咩都唔做

打死人有咩咁出其呀？

Retweet!

推呀屌

金鐘手足

射傷國際記者，今次大撚鑊

搞你啦巴打 既然你覺得可以咁容易就搵到柒婆算賬的話

首先要知佢咩名
影多d相
唔係又被自殺

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

無哂反應
可能死左

上國際
希望醫護手足幫手fc係咪真係死咗

屌佢老母

612 721 811 831 新屋嶺

你唔好話搵習近平算帳？我夠識講啦

呀軍師 你唔試下既？

TVB頭先影到金鐘有被壓地手足毎一下呼吸都噴血， 有無人有cap圖

屌你老母

手足要平安無事呀屌

雖然不容易
但公投解散香港警察所有職權是必須

要平安無事呀屌

推。

Up

DLLM!

屌。。無反抗仲整斷人手

G

你地唔直接揾林鄭班仆街算賬既後果，比你打贏黑警仲有其他敵人，點解你地唔可以醒下
7

屌你老味睇直播？係屋企呀？

RIP

我屌你老母死黑驚

更新：岩岩有手足話32台影到佢有反應！！應該暫時無事 再向大家講多次唔好意思 我出post個陣太嬲 無注意到要打返（未證實）

傻系 我屌你老母 死全家

Lm

支持香港警察
講笑炸屌你老母

Dklm賤狗

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

求核實，不要炒車

9.28 金鐘現場

【學苑即時】（17:51）有示威者疑被催淚彈擊中，彈殼仍停留在眼部位置，倒在地上並全無反應，警方拒絕讓急救員救援。

圖片來源：ZCS